［二㨂一］人生交叉點

已經有ACO 同HA EAII Offer! 但我應該㨂邊個好？

有冇人生教練可以教我㨂？

我仲有一個星期要覆
求先輩贈言

Office 冇window

上帝俾人類最後一份既禮物都俾我拎到
但就俾咗個考驗我去選擇

連登冇愛

HA 邊間醫院咩部門呀 ?

90% 係 ACO 啦

瑪麗財政部

aco完勝，入面做緊既都想轉去政府啦

EAII 係咪好難升 EAI ?

做咩姐你

ACO for sure 人生贏家

鯨大

eaII唔係eoII
當然aco
醫管局d舊位就好過aco啦

ea1人工都係少過aco
除非你做到醫管局佢地aco位
全部都係請自己人